想問吓胡志偉係咪痴撚線？

叫政府告班學生普通襲擊
我屌你老母呀

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

好

訴求係撤控呀而家, 你班泛民仲想下屆選到好心咪咁多嗲

開始準備割蓆啦
飯民真係一贊就會出事

勿分化? 我屌你老母佢依家叫政府告班義士呀

仆街泛民而家邊個係分化撚
撤控呀屌你老母

真係呢 個人要幾撚on9同無人性先講得出

想同政府deal唔告暴動咋？

其實佢無錯喎
佢係講真係有掉磚個d而比人拉左個d
用普通襲擊告係救佢,暴動個緊幾年呀要
普通襲擊講緊好多時做下社服,簽下薄ja

邊到睇 岩岩搵佢講緊撤控喎

呢個真

係，告暴動好麻煩，啲學生又驚

唔好乜都屌

掉人磚唔係普通襲擊係咩?

學生冇做錯，點解要畀人告？

不斷咁退自己條線做乜呀？

唔好分化

認同 撤控緊係最好情況
但有啲義士比人影到打訓低左既狗 夠哂料好難打得甩
普通襲擊定暴動？ 兩害取其輕呀

中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。

你連訴求方都要縮 咁人地點解要答應你呀

癡撚線，將學生當成籌碼嚟妥協，然後成堆人讚好，你叫以後重有冇人敢衝呀？

胡志偉講野不嬲戇鳩
佢可能諗住普通襲擊，到時容易啲打得甩
因為隨時無鏡頭舉證唔到掉中邊個
不過講之前解釋下先

唔係淨係識衝就有用，亦唔覺得佢哋縮緊

其實應該覺得乜事都冇就冇可能
至會改用輕d的罪名姐

佢果日都係最前線大叫 邊個係指揮官
佢應該知道黑警個情況

我唔信佢想害班學生

要無條件釋放義士基本上係冇可能
排除比克警屈既義士
你掟磚比人捉到正 可以點開脫?
老實講爭取轉做普通襲擊係最可取既做法 係好無奈 但現實就係咁

反對《逃犯條例》修訂引發6．12警民衝突，民主黨主席、立法會議員胡志偉今早（20日）在商台節目表示，若政府想與社會重新接軌，處理今次事件應情理兼備，例如撤銷示威者控罪及停止搜捕，有助修補社會撕裂。

胡志偉認為，正如警務處長盧偉聰所說，絕大部分示威者都是和平，從政治上考慮，政府若以緩和寬鬆的方法處理今次事件，撤銷所有示威者控罪、停止搜查，可為政府與社會重新接軌（reconnect）的起步點；若因涉嫌扔磚等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。

出席同一節目的民陣召集人岑子杰表示，要求成立獨立調查委員會，是因為監警會已不能制衡警員，現行機制存在缺陷，才容讓上周三（12日）在場指揮官可下令肆無忌憚向示威市民開槍；獨立調查委員會可令警權得到合理的約制。

被問到如何看香港未來10天局勢發展，岑子杰稱很難評估，現時立法會要監察政府很困難，政府必須自律自制，批評特首林鄭月娥冷處理手法不能平息市民憤怒。

另外，大專學界將今午5時設定為死線，要求政府回應訴求。岑子杰表示，民陣今次的角色是參與者，是公民社會的一部分，又說民陣在自己招牌下有其難處。

飯民s已經搞緊拉票

當日有啲義士真係走唔甩
告輕啲罪名有咩問題

撤控變告普通襲擊咁都唔係縮緊

咁以後你地企前線等告普通襲擊好啦

其一

其2 我地成日講堅守法律乜乜柒柒
如果真係有人有d over既情況,拉係合理
但點告,點判就另一回事
唔拉先反而破壞緊自己一直講緊既野
其實呢類情況係外國都好多,好多民選政府最後會因為你既理念而輕判,或者用最輕既罪去告,但拉都係一樣會拉.

冇眼睇

呢班話冇問題嘅人識唔識將心比己

分化post確定

好撚噁心 點可能會咁樣講嘢

睇清楚人地講咩未呀

咪喺，乜柒都屌

source係星島wo

咁你講 要睇清楚D咩啦交低一句就當我錯呀?

小心有自稱本土KOL，段章取意搞分化#brain#l

好撚多仆街諗住收割 好撚嬲

樓主講嘅有冇source?

咁你想律政告暴動坐幾碌？

屌你老母咪撚分化啦 佢係叫撒控暴動 頂多普通襲擊

縮，邊撚度縮呀，睇過

你確定以上呢堆說話可以直接對住鏡頭講？

岩呀 咁E家港共係唔係民選政府呀

嘩 你嗌撤控人地唔理你 你就要退自己底線嗌告普通襲擊
如果佢都唔理你 不如試下話搵一個出黎祭旗其他人當無事好唔好

如果4大訴求條底線係可以退 咁不如E家開始暫緩都接受啦

[621]人數與行動的關係

你個topic咩事呀，斷章取義

甩到暴動，改控普通襲擊
之前被捕TG admin手足就未必入到煽惑公眾妨擾
或串謀公眾妨擾與及其他組織性控罪
我有咁嘅猜想

法治社會，有掟磚無得保

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

割你老母
而家係俾個方案出嚟

救樓主老母

政府點告係一件事 有無證據入罪係另一件事
普通襲擊個罪名一定低過暴動好多好多 更何況就算佢真係告 都未必有證據 宜家咁講 至少補底唔會告暴動先 唔好分化

佢食錯藥？

暴動係當日有出現都中，襲擊係斷正掉野個個
先中？
雖然呢d談判應該係等對方提出，但以實際結果論的話，可能真係易打甩好多

呢張圖一定要推 唔好又段章取義 講真掟磚如果真係有哂證據 好難告唔入 差在告咩
不過 唔係咁易有證據話人掟磚既

唔明點解要縮

如果有人直接問你

掟磚係咪都唔可以告？

你覺得佢可以點答？

即係有人殺左你老母

你去執行私刑殺返佢係咪都唔可以拉你？

就算心入面係咁諗 佢既企位係咪真係可以公開咁講出黎？

咁你地仲講乜野法治社會

你唔係俾人拉 你講得口響
暴動同普通習擊個
入罪門檻係差唔得幾多

但座係座好撚耐
人生最精華7年冇哂

唔該負責任啲講
同埋我覺得呢個時候
急不及待開自己友波
唔撚信飯民唔救人
真係好撚冇道義
你唔念佢當日拉求石禮謙
都念佢當日硬食兩粒催淚彈都要護示威者

除非確實有片, 邊個會認掟磚
有片既應該會告嚴重傷人
所以胡志偉已經由最底起講價條件(再比嚴重傷人低一級)
希望黑警讓步

好多

即是等同喺街打拳頭交?
冇底可能真係唔駛受喎

邊撚個同佢地兄弟阿？
契弟咋

樓豬講嗰個情況，有冇sources

/如被告沒有案底而所犯之罪亦較為輕微（例如普通襲擊，或無持有武器下在公眾地方打架），控方或會選擇在被告同意簽保守行為下不提證供起訴（英文簡稱為 "O.N.E. Bind Over"）。對被告來說，此安排的可取之處是被告沒有被正式定罪，亦即是沒有留案底。另一方面，法庭亦可透過此安排而防止被告再犯，從而亦維護了公義。一般來說，不提證供起訴而被告簽保守行為之安排，需要控辯雙方同意並獲得裁判官之批准才可實行。/

暴動罪只要有參予集會已經有機會入罪

普通襲擊或者嚴重襲擊可能要舉證
有冇人受傷同埋有拍片先構成罪行

邊撤到控 完全無事呀大佬

普通襲擊係最輕微 所以胡志偉係岩既

咩垃圾post
冇來源
冇上文下理

易甩好多?

咁樣又屌胡志偉?
暴動罪係好撚嚴重既指控, 普通襲擊比較上黎輕好多

政府若以緩和寬鬆的方法處理今次事件，撤銷所有示威者控罪、停止搜查，可為政府與社會重新接軌（reconnect）的起步點；若因涉嫌扔磚等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。

真係有份落手掉嘅
爭取到淨係告普通襲擊已經好好
仲想點

所以連傾都未開始就先撤底線
冇人覺得有問題企前線又要俾人屌 俾人捉完啦出面個D人仲可以不停退底線
嘩屌 你企埋我個份

分化撚黎料啦
大家睇路

一開始已經無source
原來仲要斷章取義出post

結論：負皮，上一頁

佢可能角色身份唔方便講
不過唔解釋清楚會令好多人誤解
藍屍可能更加大聲點解唔告

星島又唔滿意 睇返明報啦屌你老母
商台節目重溫要收費
你可以俾錢重溫嘅

好心哩條友，同埋佢啲支持者就收一收皮先啦

呢啲撚樣，淨係識屌泛民，每一樣野都放大黎屌

如果真係多啲人信佢，就唔會有69 612嘅團結

如果撤控暴動

班狗應該唔可以秋後算帳告其他人參與暴動？

普通襲擊係最輕既一條襲擊罪
即係推鳩人呀,掉鳩人呀個d
之前yuk民掉蕉掉杯都係告普通襲擊

有架,好多新聞都引述左佢呢個節目訪問
line 都出左

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

佢應該講緊Now 拍到個位

上面有圖話
胡志偉主張如果有人要告丟磚班人暴動＞改為告普通襲擊會好啲
個大方向要求就唔告任何人，應該指有份衝警犬防線班人

但係咪都一定要留案底架?

同埋邊個講過示威/衝真係完全冇罪名上身?
大佬泛民不嬲係和理非同勇武扯唔上關係
但依個CASE邊屌得落胡志偉

再救樓主老母

乜分化

你係咪弱智？

政府若以緩和寬鬆的方法處理今次事件，撤銷所有示威者控罪、停止搜查，可為政府與社會重新接軌（reconnect）的起步點；若因涉嫌扔磚等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。

人地嘅意思係爭取乜都冇做過嘅就撤控
有掉磚嘅就從輕發落告最輕嘅罪
你條仆街就斷章取義

我指樓主出post嘅時候
內容又無，新聞link又無

講得好！

理想緊係撤控

不過依到係現實

要完全撤控除非你係外國人或中國佬

或者成個政府推落台

清醒D啦成班00後

咪撚鳩嗡啦屌你老母 分化撚

其實無暴動已經好好

較現實係爭取唔告暴動

係囉
係又吊唔係又吊

理想主義就會贏咩on撚柒9

不要分化

賣尻人都不要分化

點樣？搞清楚先衝出黎柒

泛民又割

到時有議員求情，就算真有以上控罪
刑期有可能酌情處理
而家同議員割蓆對義士會有好處嗎？
難道到時要懇求上面提及的KOL寫求情信？
法官會接納誰的求情？

律政司有好多條罪可以告
最重可以告暴動 坐幾年
亦都可以告襲擊執行職務的警務人員
旺角有人掟水樽告呢條坐九個月
相對地普通襲擊係最輕嗰條

「推到泛民班大佬見到」 敬告 勿 割 𥱊 及 篤 灰

5毛分化???

痴撚線俾要人鬧分化

係

點賣尻人法？
比人影到晒有份掉嘅話你覺得有可能唔告？
告嘅話你想告暴動定普通襲擊？

理性d咁講

斷正個d真係冇得打
唯有選擇個輕d嘅

幫到幾多得幾多，如果梁天琦係普通襲擊，而家同我地一齊打緊呢場仗啦

佢唔講掟磚會好d
直接講改控罪

已經捉左既
叫當時人有片掟既話點兜喎
無片點會認掟磚

佢係驚黑警未來半年又用media 既片去捉人
所以講定先

告暴動囉，多d後生坐監下次更多人出黎反政府

民主黨立法會議員胡志偉也認為，青年因涉嫌投擲磚塊等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。

即係斷正掟磚既由暴動轉告普通襲擊

你班人唔好睇完個標題就亂屌啦

政府點讓步係政府自己既考慮
你自行讓步就係帶頭分化 一係就出少句聲
永遠企得唔夠堅定 可以旨意你爭取咩
唉 都唔想多講

好合理wo想勇武派從輕發落

唔覺得佢咁講有乜問題 假如真係有晒證據嘅好難唔告 佢都係幫緊啲義士等佢唔使好似天琦咁坐咁耐 可唔可以唔好為屌而屌

未來半年用media 片大搜捕

傻鳩小學雞分化POST

分化撚全面進場

普通襲擊最高判一年，
暴動最高判十年。

都係咁諗
嗰度成萬人

自己set哂線比人攻
飯民

樓主一尾屌 唔知屌咩

唔係真係覺得比人捉到正既義士可以全身而退啊嘛

現實的確係要向爭取最低控罪個方向行

完成撤控 = 同人講打鳩d狗係無成本

點解咁敬重義士 其中就係欣賞佢地肯承擔風險

唔似班狗做完唔撚夠膽認

再加上政府宜家連傾既意思都無

完全同意

唔好忘記佢做過既野 勿分化

咪係
當年天星小輪示威者社運先驅蘇守忠
都俾港英政府告阻街，最後法官判蘇簽保200元，守行為兩年。

真係俾人影到掟磚
乜撚都唔告 真係講唔通
但絕對唔係唔係暴動

同埋最理想係執法及量刑都從輕
當然依家這個政府唔會

唔想分化就大家都要守住底線
你老味叫政府告學生普通襲擊係你地底線嚟？

撤控其實真係唔現實同冇可能
普通襲擊其實真係比較可行既方法

究竟有幾戇鳩先會覺得衝/掟野係一D罪名都冇

呢班人又來幫保皇狗轉移視線
呢招玩左幾年都係咁玩
老屈

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事, 我就想盡快逃犯條例呀 23條呀 國歌法呀 全部立哂佢。

咪係囉

理想主義點會行得通
咪救人變害人

啲人唔係無腦就係分化

應該用唔到啲咩‘煽動煽動煽動’連坐咁告
利申9估

用下你個死人腦諗下咩事先＿

咁都好過告暴動既....

政府若以緩和寬鬆的方法處理今次事件，撤銷所有示威者控罪、停止搜查，可為政府與社會重新接軌（reconnect）的起步點；若因涉嫌扔磚等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。

真係斷正嘅有可能唔告咩？
有掉從輕
冇掉撤控
有咩問題？

俾個落台階 普通襲擊輕過暴動

咁都好過用暴動罪黎告既... 刑期爭好遠

係好好撚多

到今日仲唔知政府玩法係你退一步就進十步咩

飯民帶頭割蓆連登仔仲保佢哋
義士唔係condom嚟架

即係示威期間
做乜都冇問題？
咁依加有冇做到先？
唔好搵借口啦
我睇你只係想幫保皇狗轉移視線

我絕對respect佢個日行出嚟
但你而家講改控普通襲擊係做乜鳩

其實斷正好難唔告 但一定要爭取到政府承諾唔告暴動罪

飯民今次真係算係咁啦，你哋唔好鳩屌啦

千祈唔好俾人分化
明明胡志偉係保護緊義士

暴動就一定要撤銷
真係斷正 好難話唔告 打得甩就得

開始有番 2014年既感覺
D 人開始搞分化

你都on9 當義士condom?

好撚多人無智慧

一味理想主義

哩條友先係社會敗類

5你老母

底線咪就係有掉從輕冇掉撤控囉
呢邊有掉可以撤控，咁警暴係咪都可以唔告？

佢太誠實

汁都冇就開post，
0.3

你老味盲你就番歸啦

唔好上當唔好上當唔好上當

其實真係讀多啲書睇多啲香港大陸史
好重要

否則無乜獨立思考能力人講乜你信乜

如果告暴動 只要在場都可以入到 唔洗影到佢打警察
普通襲擊冇整傷人可能社會服務就搞掂

認同

0.3都收唔到啦

咁都叫割蓆，割蓆就譴責左你用暴力啦屌你老母

試下行出去同班前線講囉
大家衰左我會幫大家爭取最多一年既判刑架啦

痴撚線 野都未做 死線都未過就開始玩妥協
咁撤回可能性又有幾高呀? 你地唔撚妥協左做暫緩先?
咁下台又有幾大可能呀? 不如接受左道歉先?

因為好似學生個啲做就可以守行為或者社會服務令

停止罵戰 專心準備6月21

幫緊班𡃁仔咋！

同埋佢冇放棄過撤控

agree

啲五毛真係好撚黑心

又想我哋分心唔理621

Ching心水清

點解有啲人仲唔明？
近呢幾年建制派同政府愈黎愈惡
好大原因係民主派內部不停內戰造成

你睇撚埋內文先出 post 有幾撚難呀屌你
俾人斷正點撚樣唔告呀
用下個豬腦啦

都係憑證據啫
點樣證明佢襲擊一個人 受害者呢？
佢只係篤咗個人出嚟佢有掉磚
咁係咪叫送頭 咁係咪叫賣尻人呀

大家唔好比人分化啦

咪係，有建制派唔屌，走去屌建制派嘅敵人

要混亂黑警視線牙

改普通襲擊 就算打官師輸左都係社會服務令
而且改普通襲擊會容易過撤控好多
算係其中一條計
而且改左普通襲擊就唔怕第二日政府抽後腳話暴動罪

本身政府顧面子先會讓步 你有智慧就私下建議 或者唔出聲
依家你提出改控其他 政府如果跟你咪即係聽泛民支笛 點同自己友交代? 你有無比落台階人?
本身你話撤回條例 我就改暫緩
本身你話撤控暴動 我就改控普通襲擊
咁多年政府點諗野都唔知
政府既面子就係唔聽你泛民支笛
落台階係事後你唔好再咬住唔放先叫落台階

冇錯
話飯民縮因為太早show底牌⋯⋯

我地以前嘅失敗
就係唔識將呢啲言論去游說藍絲，尤其淺藍
指出政府以往點樣扼殺年青人嘅未來
而唔係轉過槍頭打自己人
我地已經進化唔再咁容易對戰友灰心失望
不如花心思爭取更多機會壯大自己

呢點都同意 駁唔到 但唔想分化

係 你話無罪就一定難嫁啦

暴動罪唔洗有份掉磚 你隔離有人掉 你只要有份衝入去都可以告你暴動
好似魚蛋個次剩係在場跑步都入到

普通襲擊同暴動罪爭咁遠，如果可以折衷我自己覺得好過六碌起跳

知唔知乜撚野叫談判 講數呀屌你
E家同人講數 原來大家都可以接受再縮條底線既
咁緊係同你地磨下 你地咪再縮囉
如果佢講E幾句野係完全無幫助架 如果講幾句港共就跟佢做 中國都民主左啦 但係你地E家俾人睇到既係原來你地都唔係咁堅持呀ON9

原意無問題 係E個時候講出黎咪蠢+ON9囉 仲咁撚多人讚成用下你個死人腦去諗下啦

係好太多

屌豬隊友

呢個post D分化撚斷章取義能力直迫高志森，屈穎妍

為左唔分化 比人篤背脊都硬食
為左泛民個光環 要義士入普通襲擊

可以話佢7
但未去到出賣

講真 其實佢既講法

只係包裝過既平反暴動

你繼續set到個價天咁高

垃圾政府完全唔回應 消耗民意

到時候犧牲既係義士

我夠知釋放義士 聽落好好聽

事實係佢一日唔平反暴動 一日可以連坐捉更多人

應該都係啲香港G報友寫㗎啦

你都痴撚線
點撚樣談呀
而家用告普通就係談啦
人地中間仲有意圖嚴重傷害他人身體，又幾碌呀

屌
2019啦
黃之鋒都坐監

宜家唔係社服咁簡單
要坐監呀
醒未呀大佬！！！

咪係

其實你識唔識談判？你講嘢好似掉返轉

屌你老母，樓主你讀寫障礙啊

連登仔真係應聲蟲嚟，宜家乜撚post都勿分化

某部分連登仔諗野好天真

星期一開始已經係，
連登同FB 都一堆不斷屌人或潤鳩人嘅說話，
有d 仲話和平遊行係出賣義士，
大家自己睇路

大家唔好意氣用事！屌，你唔係面對暴動，當然話唔好。
但我如果面對緊暴動，再睇埋天琦下場，我寧願接受普通襲擊！
坐幾年呀！聽日救唔到點算？一係坐幾年，一係做下社服坐幾星期咁。

先唔好分化 第定d先算 目前第落佢係幫緊義士易d打甩 同 唔會成班連坐

唔好被人分化到

2018年1月17日，黃與同案另外19人被裁定刑事藐視法庭罪成，被判監3個月。

個罪唔同

個情況係，如果要告暴動

即係政府唔理你死線，加警隊死都要入你條罪咁嘅情況下嘅建議，佢又唔係同緊政府deal

咁咪叫你地連撤回同下台都妥協下囉
點撤 點下呀

點撚樣談????你地試過談啦咩 個200萬人呀? 笑撚死咩

底線 繼續縮啦
出去同班義士講啦
去同前線講呀嘛仆街 睇下有冇人企前面

坐幾個月同六碌你點揀啦 更何況政府都未必聽

社會係咁不公平，你唔接受但同時救唔到佢時，坐暴動監係佢受。
你班人又想學5年前，7警同天琦一齊坐監？
我都唔想退低線，但真係怕佢地告到暴動罪！

呢兩日係咪熱狗大反擊？
係咁出D大台，督灰post

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

飯民又想OG了

真係改不到吃屎

含撚投票啦。

我覺得佢做得岩

100%撤就無可能
告最低既就大家好落台

理性講句 你以為政府想聽你order?
魯迅話中國人的性情是總喜歡調和折中
你叫價高 我有得還價先叫落台價
你主動set低個叫價 即係我都係要跟你個叫價
永遠以為依種叫智慧咪死得

唔覺有咩問題 你好想義士入去坐幾年?

捉到個啲係真係掉磚個啲？
就算真係
我都覺得唔應該告
要衝個陣就叫人義士
依家個個係度話人襲擊
做乜鬼野

撤回暴動罪係最理想既亦係最難既
一個係顏面同威信問題
二來就算佢撤回暴動，唔代表佢唔會改控其他罪
佢同樣可以語言藝術，無條件釋放都可以之後再拘捕
最好就係deal到對我地最利既方案

但，一定唔係依加deal, 依加就講呢啲野只會動搖聽日前線軍心

暴動坐 3-6年
普通襲擊 可能做社會服務令

其實係幫緊呀

係要唔坐呀宜家
唔係坐幾多個月之分呀大佬。。。。。。。。

分分鐘係

今次冇受佢地玩 應該酸撚到不得了

你企硬一條線好似李家超咁重覆又重覆唔叫談判
依家告佢暴動上到庭咁點
1佢遇到一個正直法官 講證據既 影曬你掉磚咪一樣會判你有罪
2佢撞正個奶共法官就更加唔洗講
你睇林鄭佢撤回兩隻字死都唔肯講 你要佢無條件放全部人?
難過叫佢落台啦
你信香港有冇法治都好 只要一告個義士暴動就係咁先 依家唔係幫義士打算仲係到擔心之後有冇人衝?

你唔同意佢唔緊要，
但一步不讓嘅下一步係咩？
聽日再出黎衝出黎打，迫對家唔告班細路？
定係不斷上網叫一步不讓，堅持底線？

除咗原則同理念，都要行動去幫義士㗎，我地有冇咩做咗係可以全部人包括有記者影哂行動嘅手足都唔告呢？我就暫時未諗到，巴打有咩高見？

班人又為左百分百公義，令義士坐監。
可以睇下7警＋天琦案

依家咪要訴求囉
撒控同取消暴動定義囉
又叫人唔好出621
又懶理前線義士
當日大聲叫放人
今日就當咩事都冇？

泛民打手上黎補穫

比d廢佬見到就真係柒出煙

同埋唔好忘記，天琦如果當時有人幫手話轉普通襲擊
而家唔洗2022先出返黎

事實係政府當你無到

何來談判？ 你講到我地係有籌碼咁

政府會唔會係怕你行動升級衝入黎送頭

加上佢都無叫你改口號

你可以照叫釋放義士

佢頂多係就現實情況提岀一個可行既solution比政府/法官

你講到好似係我地揀判唔判義士咁

掉個磚就比人割蓆
第日邊個同你衝呀？
黑警都未清算完又清算自己人掉磚

一票不投民主黨😡😡😡

其實掉得磚 唔係預左嫁咩 襲擊便宜左你啦

佢今次最博命最激動果位
佢最大限度咁幫緊義士 盡咗力架啦
唔好為難佢啦

Push

所有野都係難就所有野都退底線啦

E家連DEADLINE 都未撚過
幾時有重複 唔好話重複 根本野都未試過做哂就開始下降底線
一黎就示弱 咁都叫談判? 原來DEADLINE個意思係俾自己人改低訴求?
咁我係林鄭就俾多幾個DEADLINE你SET飽佢啦

你都覺得林鄭唔會聽人講 咁佢講E段野出黎做咩?打擊軍心?示弱?

民主黨我只會投鄺神
如果有得投嘅話

push

乜都影唔到就梗係要無罪

講緊斷正個d告襲擊輕判

其實你地個思維同d藍屍講d狗都係打份工差唔多

總之就係想擺脫成本法律上既刑責

咪係
一味理想主義叫口號就贏咩

作新閒

開天殺價落地還錢，泛民幾時先學得識呀？
堅持所有義士無條件釋放依個目標係難
但係可以俾人睇到所有人都係企喺同一陣線支持義士
亦可以牽制住政府唔可以濫捕

當好多比較保守嘅團體都出聲要求從寬處理嘅時候
竟然由係泛民主動話俾政府知告另一條罪都可以接受
屌你老味醒少少得唔得呀？唔係唔可以接受，但應該由政府主動提出，唔係你自己未談判就俾條底線人地睇咁ON9
結果而家嘅效果就係，連泛民都覺得義士錯，即係政府可以放心起訴佢地啦？
屌你老味真係冇眼睇

魯迅在話中國人的性情是總喜歡調和折中
你就理解佢為我主動比個落台階佢 其實唔係咁
唔係一步不讓 個讓步你係要交返個主動權比政府自己讓
當時我地叫價係撤回 我地無讓步架 佢改暫緩要比佢自己決定
依家好似啲小朋友講 "教埋你點做啦" 既feel
咁人地聽到你估佢去唔去? 比你估到我想點我仲得了?
認真 我唔係分化 負評我無意思
但有啲智慧既野係要係經驗吸收
你唔可以永遠用依套去同人deal

不受傷不被補不入罪呢三大原則絕對不能改變，即使係暴動罪或襲擊罪唔可以因為刑期多少而向港共政權妥協

佢上電台講最壞情況下，建議政府點做，唔係deal緊啲咩
你話搵左個代表同政府deal 佢做代表再咁講，咁應該無爭議

先唔好講兩害取其輕呢樣嘢，你諗下，而家佢哋係無撤回暴動定性，即係話其他人將來都可以繼續俾人用呢條罪秋後算帳，另外，其實而家政府都好難做，受住克警、藍絲嘅壓力，如果一條罪都唔入就到佢哋反，更何況，如果本身無傷人記錄嘅，普通襲擊好多都係唔使坐，係人都想義士平平安安咩事都冇咁走返出嚟，但經過200萬人遊行政府都無回應，我覺得係呢個情況底下，改告普通襲擊對雙方嚟講都比直接撤回暴動控罪更容易

我都想佢哋可以無事，但有啲真係鏡頭影住晒，如果將個目標set到太高可能咩都冇。。。

人地幫你爭取唔洗坐監
你班狗頭軍師就話人出賣公義
寧願要人坐監都唔要輕判

講多一萬次 唔係一步不讓 但唔撚係E家黎讓
我屌你地 乜柒都未做就退縮 人地點解要驚你?點解要同你DEAL? 點解唔等多陣睇下你地有冇再降價先

一句講哂 將你地既野出去同前線講啦
咪睇下前線仲企唔企前線 定大嗌 好 我地一齊被告普通襲擊真係多謝你呀

你有咩DEAL贏嘅戰績？

又自行FF自己係諸葛亮？

黃之鋒係俾人告非法集結喎

啲分化撚好LIKE咁㗎

把口話救人其實害人

陰毒到

越睇樓主越似分化撚

明明講緊比人拉左斷正個d唔好用暴動黎告

佢就話人地叫政府去告鳩人

胡志偉

好多分化撚

佢作為代議士喺公眾面前應該盡最大努力堅守自己立場，就算要建議都應該私底下搵政府傾，公開講即係長他人志氣

仲係似？

擺到明係啦

認同改控係比暴動好
但係班友係咪無買過樓唔知咩叫揸價
屌你同人傾野緊係hold 住條底線唔好咁快放水比對家架啦
咁快放條底線出黎咪比人食住上囉

其實依家除咗一直示威爭取
就係以攻為守

差佬一定犯哂例
各位儲夠料告佢哋
之後或者可以用嚟交換一齊’特赥‘

警察通例： 武力分六級 用警棍須報告 要填擊打次數對方傷勢

如果畀人影到斷正
最好結果係告普通襲擊/襲警
應該唔洗坐

其實暴動與否最尾由法庭決定
612根本個情況根本冇得同魚革相提並論

胡志偉企前線眼罩都唔帶單挑催淚彈果陣你條柒頭仲係個窿到

利伸左先
黎緊一定唔投白鴿
唔洗話我打手

咩叫示弱?分析對方就叫示弱?
現實就係佢就算落台都唔會完全一個義士都唔告
佢可以唔繼續拉人 可以唔告咩非法集結
但影到你掉磚仲要已經拉左 放你走冇論企係法治定港共人治都冇可能
依家唔係我地有機會坐6年就緊係輕鬆
仲有胡志偉都係繼續要求撤控 底線係從輕咁告
你set底線係撤控 叫得底線就唔可以再讓啦 讓得仲叫咩底線 仲點談判

撤銷暴動罪 刑期最多10年 機會微..
普通襲擊罪 刑期最多1年 機會稍為大啲..
其實難揀，但你睇返連‘撤回’呢兩隻字死都唔肯講
睇得出如果改控普通襲擊罪可能係最好而有機會實現既選擇了...

要注意
啲負皮係俾分化撚樓主唔係俾胡生

佢幫梗班義士呀屌你老母

咁都支持你去前線
同佢地講你所講嘅嘢
交畀佢地諗

ED係常識黎架下嘛

OK 我無任何DEAL贏既戰績 唔提了
前線你地自己企返

咁咩都唔洗做啦
個個掉雞蛋啦去

講得好

咁sorry你嘅常識有待改進

成撚日講前線
姐係你想呃9學生話無成本架
比人捉到我地會要求政府釋放你
咁黎等佢地衝？

根本就應該係要知道不幸比狗捉到證據確鑿既時候
最好同最壞情況係點 先會衝/磚

受個個唔係你梗係口響
好多比人捉到既係得十幾廿歲

可唔可以唔好係呢個時間互屌？
佢講 你聽完 明你唔妥 但可以唔好屌出黎住
而家應該要互相幫忙 focus 聽日集會點做
個個人條底線都唔同 尤其是佢係議員 想佢點？ 明知有人斷正都話無罪？

唔係佢地比人拉 比人告

樓豬獻醜不如藏拙

俾人捉咗 其實告輕啲等於救佢 唔好ff會無罪釋放啦 現實d只要唔係暴動真係ok

其實互吊就中咗計

多一分鐘互吊
就少一分鐘focus 621

有一班傻鳩見到飯民多番支持者就開始葡萄

又有野比啲分化撚大造文章
咪當人傻至得架
又黎非黑即白, 比人影到你掟磚, 點會唔告你, 依家個問題係告襲擊定暴動呀

係不受傷不流血不被捕喎， 不入罪從來都唔係我哋可以決定嘅事，而不被捕意思你係咪唔太了解

有部份人的確係俾人砌生豬肉去合理化克警嘅暴力行為，例如癌病阿叔，但亦都有部份人係被人影到飛磚飛鐵支，唔係話割席，但事實上我覺得兩害取其輕對於雙方來講都係有利

係囉
政府唔可能嘜都唔告你

佢咪有話要求警犬對所有示威者撒控
點私下俾意見，一黎林奠唔肯見泛民，搵建制幫你放風？
私下傾又俾人話好似政改咁唔知傾左啲咩出賣港人，你估兒登仔又會點諗？
公開講下就長到他人志氣滅自己威風，如果出黎要求撒控啲人咁軟弱，咁咩都唔使deal 啦

所以嗰日一開始已經話唔好搞啲磚
而家畀人捉住呢樣講足幾日

我講嘅雙方唔係和理非同勇武，而係示威者同政府，政府而家係投鼠忌器，但有得咬死你嘅就一定唔會放棄，所以兩害取其輕好好多

本未倒置，你應該先想盡方法令果班抗爭者脫罪而唔係兩害取其輕

咪分化啦

普通襲擊唔會告埋佢,告暴動佢就會中,明未.

叫政府告普通襲擊係救緊你炸
唔通告你暴動或者襲警先好?

香港係法治社會，唔通因為做緊正確的事，打過人/打傷人就唔告得?

你有無代入義士嘅處境設想架，而家有份衝果班義士隨時面對著6年嘅刑期，大佬，六年青春啊，天琦而家仲有4碌要坐呀，政府其實都已經唔會理你民意，200萬人遊行咪又係咁，5大訴求咪又係唔回應你，依家最理想嘅情況底下係人都知係撤銷控罪，但你諗下政府會唔會怕你?

用最理想嘅情況諗我都想佢哋大步檻過，唔留案底，但個問題係事實上係無可能做到，兩害取其輕告普通襲擊可能唔使坐反而先係幫到義士

成班on9 係度講道理
大佬 而家係鬥爭呀
同敵人講道理黎搞自己友

建制幾唔妥自己友都好
人地起碼槍口都仲係一致對外

玩自我閹割委曲求存
而家個影響唔單止係義士入去坐幾耐呀
係第日無人會再出手幫你呀

轉告普通襲擊>唔係暴動>襲你老母咩而家你差佬打人合理自衛呀>
輿論戰>無罪釋放
利申唔識法律純FF

起晒鋼咁jm9

普通襲擊判刑要考慮是否擲中對方
對方驗傷報告等
暴動只係要考慮政府/黑警點定義
大家諗諗

打官司脫罪你唔試過點知無可能做到？仲有普通襲擊點會百分百肯定唔使坐？今時今日仆街律政司一定會告果班抗爭者義士告到坐監先至會收手

咁3個月同6年你點揀？

三毛標題黨

兩害取其輕
Push

會選擇脫罪，即使上終審法院都要爭取

九唔搭八

宜家係講事前要知道可能既後果
自己衡量過先做 有咩問題

正如班狗濫暴 我地都追究要佢地負上刑責一樣

唔係你一尾叫鳩人衝叫人掟磚

到時有人不幸比人周到你就叫口號當幫左手

我係分化撚，吹咩？
次次講道理唔夠人講就出標籤
以為拎住道德高地就可以唔駛講道理
真係work就唔會有人畀人話左膠啦

影住掟磚有晒證據就「無可能」乜都唔告？
梁振英5000萬？
胡仙案？
包致金姪女襲警呢？
九七後刑不上大夫咗咁多年
請問有乜嘢係無可能？

所世界都睇到十幾條黑警圍毆一個手無寸鐵嘅示威者
又有無可能乜都唔告班黑警
你胡志偉爭取到成班黑警被告普通襲擊
我日日上連登吹奏民主黨又有咩所謂！

上面仲有人同我講乜嘢法治社會
有人犯法一定要「告啲嘢」
淨係告平民你同我講法治
泛民支持者跟本係低質

最後唔得你代佢坐？
其實最好係咪個位義士意見 佢想脫罪既 咪幫佢企硬
佢唔想搏既 咪幫佢傾

佢告你普通襲擊 你一樣可以試打官司脱罪

重點係個worst scenario 就由6年起跳 變左最多1年

大家係咪以為胡志偉宜家係法官判刑？

我明大家想救義士，問題係陳淑莊都話，佢依刻放你唔代表之後唔可以再捉同告。依家想嗱嗱聲逼佢落條輕手嘅，就算入唔入都好，佢之後無得再一罪2控騷擾啲義士

乜佢提議唔告黑警？

不如佢行先
全民二百萬一齊自守普通襲擊非法集會等政府冇得秋後算賬？

收皮啦分化撚

你有無去過前線 有武勇救人去衝打左人有埋片 依家走唔甩 暴動罪同普通襲擊你點揀呀 嗌政府從輕發落又有錯 老實講前線武勇好多預左比人charge 襲警 依家普通襲擊經已好好

最終真係唔得可以參考黃台仰李東昇李倩怡做法唔係好似你咁講乜野 ( 你代佢坐 ) 呢類無用的說話

胡：「若因涉嫌扔磚等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。」甘打市民班狗又點控告佢呀？而家人地連number 都唔比你呀！你係咪應該將個火頭對住班狗先呀？係到轉移視線！？玩割席！？

我冇話佢話唔告
係政府根本「無可能會告」
以此反駁「有證據一定會告」之荒謬

你幫人決定未來一世唔返香港又好有用？

其實嗰5 個係做咗乜？

你自首佢一樣有得選擇告或唔告，亦都可以選擇幾時告，唔好忘記我哋有啲義士係即場俾狗捉，你逼政府唔告同放，佢3年後再告，邊個救到佢哋？政府信得過就無人會上街啦

你認為寧願妥協坐幾年監忍辱負重對抗爭者好有用？

你想救人先定打黑警？有話唔同時做？

你個建議係打到上終審 最後都係輸就學黃台仰咁走佬 聽唔聽得出個建議係幾有問題
終審判你輸個下就即時入獄啦 要走都係判前走啦 最終真係唔得先走 到時點走啊 仲話我說話冇用 用下個腦啦

算啦，由個post沉啦

分化post由佢沉
記得登記選民！

要走依家好走啦

佢話打到上終審都唔得先走啊

你知唔知只要有一個人入罪
就合理化哂犬既行為？

重伸一次
我係分化撚
我係共產黨我係三 / 五毛
你前線班契弟只係契弟
成班廢青做肉盾保護後面班中產係理所當然
我地梗係暫時唔會話你係暴徒啦
你走咗邊個保護我地先？
咁依家梗係話大家唔好分化啦

但係如果你地入咗暴動罪
我地又可能一齊坐喎
咪住先
你義士，梗係捱義氣頂條普通襲擊算啦

我篤鳩你普通襲擊
絕對唔係分化
係追求法治
仲顧全大局添

不過你話我出賣前線？
咁你就一定係分化撚
唔好亂講嘢打擊其他義士嘅士氣呀！
要努力！加油！守護香港！

錯，就係普通襲擊先更突顯啲狗嘅行為

襲警普通襲擊係無原因要出槍

咁佢温和開嘛!普通襲擊可以守行為!
不過，都唔同意!
政府都話自己有不足!
咁而家係政府不足導至沖突!
情理上責任在政府!

先生
無果堆磚頭
惡法早就過撚埋啦

你咪理啦
宜家已經割定準備選舉啦

我嘅中心思想係點解唔要求政府立即放人撤控
官逼民反點樣叫我地甘心坐監？

胡志偉根本無須叫政府改控罪
撤控一定係option
甚至唔算開天殺價落地還錢

你咁叻自己搞大台囉
無出黎又扮出左黎
0.5呢度

另外呼籲大家記得登記選民
血債票償 唔好忘記前人既性命！

人地唔會理
班犬同外界就會有個訊息係：因為示威者襲擊警察，所以警察爆人頭係合理自衛

政府最後告唔告
告邊條係政府決定

不過如果你真係企義士嗰邊
冇可能認同佢地有罪而叫政府告佢地
不過咩罪都好

你依家想班義士永遠孭住俾黑警告暴動嘅風險？

登記左都未必投分化撚！

分化人嘅政黨打手叫人唔好分化，就好似黑警一路打人一路叫人冷靜啲咁

即使告入左普通襲擊
唔代表告暴動既風險可以消除

難道好似你咁要妥協寧願坐監先有用？要走佬有好多方法去走佬在上訴期間可以選擇走佬不一定等到終審，打官司前辦方律師一定會俾意見認為脫罪機會有幾高到時睇下果班義士抗爭者如何決擇而唔係好似你咁未交手立即跪低要求港共政權坐少 D 監

一件事告2次？

屌你老母
好似講到以家成功左咁
迫左政府理你先啦
而家政府唔理你咩講咩都假

咪再分化

我都相信董驃一定跑得快過隻馬先可以講馬講到咁出名
一定係啦！
屌大台一定要自己搞大台
噢！不過咁
我地有狗賊可以搞鳩其他人嘗試起嘅大台喎
唔好分化啦

你出糧0.5畀我
難度你係共產黨？

冇人忘記前人嘅性命
不過你講到好似可以投票畀佢咁
定係泛民代表佢出嚟選？

乜撚都未爭取到
已經半跪叫政府告人普通襲擊
再而係擔心自己嚟緊有幾多議席
真係好撚團結唔分化

中point!

提提大家11月區選

真係work
點解唔告亂拋垃圾？

應該咁講
胡志偉呢個idea其實冇問題 問題係唔應該係由佢講出口
相反呢句野由田少/曾鈺成呢類建制講出黎就合理好多
因為泛民個身份唔係和事佬 泛民應該係企係抗爭者個邊 去爭取最大權益

再講 就係算呢個諗法 講既方法都可以包裝好d
原句
"若因涉嫌扔磚等行為被捕，警方可改控普通襲擊等罪名。"
可以轉一轉
純粹形容扔磚行為極其量只係普通襲擊，暴動罪不合理
既可以俾個建議 又未去到好似而家咁 直接叫差佬告義士

係你自己上面講打到上終審唔得先走佬唔係我講
我就話比義士揀要企硬撤控定退一步普通襲擊既
你就要用暴動罪上法庭打官司 唔得就再一世唔返香港 仲有上緊訴一定有得保釋 ？到時唔比走條春？

認同樓上
你宜家爭取無條件撤控同爭取港獨一樣
邊個唔想? 但現實做得到?
定你真係覺得港共政府會跪低然後特赦所有被捕人士?
宜家應該要係現實情況下為義士爭取最大利益

唔覺胡志偉個建議有咩問題，希望各位分清楚法理上（有人影到某人掟磚而被警方涉嫌干犯某Ｄ罪行被捕）同理想上（即係要求撤銷義士所有控罪）既分別，但應唔應該係呢個時候講就係另一回事

如果暴動罪上法庭，有冇得打

你睇返16年
政府一條條街咁告咪知

如果警察有晒video, 你點係個官面前話佢係拋垃圾?, 你冷暖d 諗下, d 人係真係諗緊點樣用最低傷害救人.

屌佢之前可唔可以用下腦
扔磚基本上無可能撒消到喇 暴動改普通襲擊已經好好
又唔係話612全部告普通襲擊

推
呢個係救義士方法，你要追究警方濫權&使用過度暴力同時，必須要承認612有少數人掉磚而且被捕，唔可以輸打贏要。我地要爭取撤銷定性612係暴動，唔洗義士食暴動罪。
勿分化呀

同意！不如叫胡志偉請你做公關仲好

咁你要分清楚，當時只係喺立法會門外發生過，唔同旺角成個area，今次無第條街

再者可以話喺a點襲擊一次，b點一次，人哋個重點係要求所有暴動罪都唔告，最多告普通襲擊。就算同期執行要坐都係1年

真係做左但要無條件釋放
仲咩法治社會
連登仔想人治社會多d
欭為夠人多支持所以犯法都可以當無問題

拿 仲信泛民 你班on9

姐係就算要叫班狗告義士，都要等11月區選完後先講？

政府做得出，佢依家放你，等之後陰啲陰啲

係喎冷靜啲諗吓你又啱
成班人夾埋一齊掟晒磚咁
你同個官講普通襲擊？
最少都暴動罪啦
唔告意圖謀殺其實係幫緊佢地

煩都要再講一次
成班黑警我睇死最後一個都唔會被告任何罪
縱然有晒證據佢地十個圍毆一個手無寸鐵嘅人
你唔好同我講法理乜柒物柒
現實就係有證據都可以唔告
呢個係所以反政府陣營都應該緊持爭取

唔得
一定要每一個都要救
每一個都唔應該受不公義嘅審訊
公安條例係要廢除架屌，樓上仲有人話咩非法集結，睇到我火撚滾

唔可以唔救
就算最後救唔到

都唔撚代表你民主黨宜家咁快就縮呀

你憑乜野本錢要求律政司唔用暴動罪改用襲擊罪呀？仲對港共政黨仲有幻想 too simple sometimes naive，仲有要走佬有好快方法可以參考楊匡做法

成班以為政府真係會放人,
無論做咩政府都唔會放

姑且當你唔係五毛
要抗爭就用下個死人腦啦
你而家係咪好多心力好多體力？
係你就諗下做d咩有助大家
有黑警比你屌有電話有email比你打去sd去投訴
有文宣組你可以幫手寫野做跑腿
你響度瞄準泛民？？？
唔撚屌臭你都唔安樂

想比下台階政府 唔好搞到咁薑

所以要推翻佢了？

你講完=無講，黑警係佢自己人，佢梗係會揀唔告，依家啲義士同佢有親？佢恨不得一槍打死大家呀

各位巴絲：
志偉叫小編上來同大家講聲唔好意思，明白大家既資訊都俾透過媒體得知，為咗避免係呢個非常時期有任何誤會影響到成個運動，佢特登叫小編聽番今朝個訪問，將個對答逐字打番出黎，希望大家俾少少時間睇一睇，志偉雖然長氣，但佢立場從來冇變，都係要求撤控所有示威者架！

//2019-06-20 在晴朗的一天出發訪問：

主持：都有聽眾問嘅就係，咁如果真係有個別人士真係有掟磚、有掟鐵枝，真係有傷到警察，咁係咪都要放過呢？

胡志偉：我喺唔同嘅場合都有回應；

第一，如果同一個情況放喺暴動罪嘅情況裏面，係講緊一個10年以上嘅刑責，但如果你只係因為係一個騷亂當中有一啲過激嘅行為，咁就應該因應返相對嘅罪名，譬如話假設真係有衝擊警方，（主持：普通襲擊？）係普通襲擊又或者襲擊引致受傷都好，咁都係一個係特定範圍裏面嘅罪名，咁就唔應該係暴動罪嗰種嘅條件。

我哋見過一啲嘅狀態，譬如係暴動罪嘅結構裏面，唔單止係講嗰五位被捕嘅朋友係當中受到用暴動罪嘅牽連，可能你、可能小弟、又或者岑子杰都會係一份子，好多好多喺過程中和平嘅朋友都會成為一份子，因為個暴動罪係覆蓋緊一個非法集結嘅場景，所以大家都會好擔心。

主持：總結胡志偉即係要處理嘅，但係就唔係用暴動罪

之後主持再問

主持人：比較嚴重嘅行為都要撤回？

胡志偉：而家呢個情況，政府要同社會修補撕裂，我希望分開兩個部份，考慮法理嘅部份，我希望政府係需要情理兼備，情方面，如果政府係想同整個社會修補撕裂reconnect嘅話；

第一，佢要通過撤回所有檢控、停止搜捕作為同社會reconnect 嘅起步點；

第二，佢需要全面展開一個獨立調查嘅過程；

呢個係相當於六七暴動嘅狀態，政府需要重新審視究竟呢個社會發生緊乜嘢事，從而令到政府可以有一個真正嘅反思，否則我會好擔心呢啲嘅錯誤會重複出現，事實上過去22年政府就係冇咗反思嘅能力，佢只係以為只要加強鎮壓嘅能力，咁就可以要維護到統治。 //

分化
兄弟爬山

OK，當你講得通
如果有人入左罪
下次只會更難call到班義士出黎

因為兩次既結果都係話似人知
係香港做義士既都無好下場
比一眾港豬推出去受刑

同意，打官司前辦方律師一定會俾意見認為脫罪機會有幾高包括要預咗律政司會上訴和打終審，到時睇下果班義士抗爭者如何決擇

sor 慣咗

如果真係捉到加入到
你寧願告暴動定普通襲擊？

係唔應該由佢口講
亦都唔應該依家就講
但事實係政府唔會放過你
黑警都唔會放過你

作最壞打算黎講，轉告普通襲擊真係幫緊示威者

你諗下掉磚既比人周到影到
始終係犯法，基本上走唔甩是但一樣架喇
但爭取唔告暴動其實變相爭取緊平反612暴動定性

對唔住！我錯了！
你地班Kelly鬧得我好啱
我係唔應該做分化撚嘅！

所有人！
應該一齊用下個腦
唔好再畀藉口個政府拉我地喇！

班黑警可以用好多條唔同罪名拉晒我地
暴動啦！普通襲擊啦！非法集會啦！非禮阿婆啦！強姦隻豬啦！
所以！
一定要諗計唔好畀位佢入！

兩害取其輕
由今日開始，一路到留守家中點燭光
一齊記念前人！
一齊登記做選民！
唔好畀政府拉我地
留得一票得一票
有呢二百萬票
等下屆民主黨可以奪取過半議席咁就可以撤回惡法
胡志偉可以零裝食彈
佢一定可以帶領我們建設民主愛國自由香港烏托邦

邊個出去畀人拉
邊個就係分化撚！

On9，除非勇猛到殺一半黑警加共狗，成個政府推翻，唔係佢哋繼續揸莊，都會有人受罪

終於有正常人 用下腦都知
告左一樣野就冇得之後告番轉頭

其實講悔氣說話無意思，你有咩高見係義士被放而且永遠能夠保證政府唔會翻閹？除咗放完即時離開香港

係咪on9
知唔知咩叫法律呀
有做就係有做
你做完之後單純因為覺得冇錯就要人完全撤控
咁你同共產黨有乜分別

支持，今晚留係家中睇愛回家算

所以我都話香港仲有班義士肯去付出
簡直係幾生修到

咩叫「就算救唔到」，依加唔係你啲鍵盤戰士嘅陣營之爭，而係講緊點樣喺呢個情況下對義士們嚟講係最好，你咁樣講我唔覺得你係真係想幫佢哋，而只係籍住呢件事去攻擊泛民

佢地已經忘記左䆁放義士呢個要求

但如果你只係因為係一個騷亂當中有一啲過激嘅行為，咁就應該因應返相對嘅罪名，譬如話假設真係有衝擊警方，（主持：普通襲擊？）係普通襲擊又或者襲擊引致受傷都好，咁都係一個係特定範圍裏面嘅罪名，

你叫你老闆講嘢小心啲啦
好難唔理解佢個內容唔係叫政府告人普通襲擊
你可以話係個主持引導佢
但唔代表佢有講錯嘢
我覺得佢應該出嚟講話之前講得唔啱

咁當初咪講咩䆁放義士喇
講完又要退一步放棄條件

又係一個斷章取義既分化L

好多人受戴妖洗腦
大家做完行動記得去自首

唔係咩高見
上面講咗亂拋垃圾
不過你地全部當我鳩up

我只可以話你地冇想像力
仲要死攬住「法治」兩個字當金科玉律
你地覺得亂拋垃圾太輕唔可行
對家又何嘗唔覺得普通襲擊太普通？

屌告暴動好撚麻煩喎

香港仲有班義士肯去付出向港共政權企硬反逃犯條例小弟自愧不如，唯有可以做就係要保護呢班抗爭者義士唔好俾港共政權打壓要釋放和撒控所有示威者和抗爭者

呢條友261118已經係咁開分化post

你班白鴿打手係咪連四大訴求都唔記得?

擘大隻眼睇清楚第4點寫乜??

你地咁撚講法治一見到呢個聲明就出黎屌份聲明啦

依家你地個胡主席柒左就出黎保駕護航

其實你知唔知你掉垃圾如果向人掉都可以告你普通襲擊

其實你知唔知普通襲擊都可以告你暴動

咪撚再分化

講錯嘢做錯嘢
唔屌得
邊個屌我邊個就係分化
係鬼 係三毛 係五毛 係共產黨

呢啲咪大台風範囉

同一件事告咗可以再告第條罪？

如果所有人都唔比政府告
咁我地有乜資格叫獨立調查警察？

呢d五毛分化post真係好陰濕。